真真正正炸薯仔

講真個樣又真係幾似下，好彩冇發生好大嘅危險姐。

偷偷地都唔知運左幾多武器黎

笑死 又幾似薯仔

成一公斤個咁撚重